人民日報--東涌居民的生存權利是中國共產黨賦予的，沒有資格及權利埋怨

牛b死了